未訓嘅咪入嚟傾下計囉（292）

無人開？

嗨～

我想要眼藥水

嗚

媽咪我都開咗

巧
滴滴

咁用你個個啦

媽咪大晒的

唔好叫我去隔離

永遠支持媽咪

蛋蛋蛋蛋蛋

支持媽咪

堅定既眼神

我諗到如果重複post 就一齊去會員編號最細嗰個

sorly sorly

好驚，佢頭先一路藍色但係間唔中都有人理佢
之後佢就用冇人理做藉口想自摺
之後見到有人擔心佢佢又扮跳舞扮冇事

擔心拳拳

前題：有楚姐跟楚姐

好
方便易明冇衝突

太多規矩好亂

收到！

同個ex 分左手半年 佢中間拍過一次短拖 近排見返 出街有攬有錫 但係佢話唔想拍拖住 想單身下 聽佢fd(一齊住) 講有上網識仔不過淨係flirt下冇出過街
應該點好 keep住約出街定點好 我自己係篇向想一齊返 想聽下你地會點

希望冇事

邊個講分手的

禾唔理

咁佢仲中意你？

拳拳
誠意拳拳

我真係想要眼藥水 頂

同你一齊返之後繼續flirt

下？分咗手仲咁
下？？？？？？？

媽咪話點就點

G

我就係唔知 但係我約佢又肯出 會錫會攬咁

佢想有個fwb/sl no commitment

定係想做炮友咋

叫大家恰到你喊

向天打個黑痴 用眼接實哂佢

無所謂跟細no.個個

我好醒

拳拳拳拳拳

媽咪我叻唔叻

如果唔一齊又錫個啲我唔得

留名做功課

佢係咪痕

媽咪錫唔錫我地？

嘔心

我自己可以

姨姨

訓教

你好叻

突然好叻

獨獨

浮仔

返嚟未？

喂

楚楚

我要投訴魚b

點同啊

拳拳

dance with me

點

拳拳
拳拳到肉

真

但係自問接受唔到sp 我想要愛唔係性 但另一方面又想一齊返

未沖涼痴左線

好靚

點決定邊個開po

洩洩

同我吸曬啲m血出黎

你做咩心情唔好呀 除左m

miss u

以後全部你

姐係唔鐘意都肯同我做咁夠野

知道

笑死

污糟

細蚊仔自己去玩 唔想聽

臭

Yes I do

Hi I’m new

你笑咩 有事

Ok!

銘哥

重口

巧簡動

拳拳呀 開心啲啦

miss u2
睇書先

真好凍唔想郁

餵黨鐵機食

呢個唔錯

閉氣！

我可以點做

銘銘

抖唔到氣

咩黎...？

瞓

人工淚水

吓 你唔響香港咩

你好呀

沖凍水涼

過咗嚟

唔好諗佢住 諗下改咩名

yaa
好啦

睇過個post

掛住魚b

我都用呢隻

粉粉

睜唔大眼

你用開我啲眼淚

我份夜更表到4點完

join

一定睇到啦

支持

無諗佢 我只係M到心情好跳

係香港啊 但依到啲風吹到冚冚聲

抱
你喊我幫你抹

hello

Never mind

你沖

嗨

oh

其實如果你唔想理我可以同我講 咁我就唔會再煩你

係就好 咁繼續跳舞

比個頭你踩爆佢

好正

Ok

其實你都知答案

我好想比人煩

黑人問號
屋企無熱水？

你真係m黎

自己走啦 真係要人講出口咩

唔想跳

踩死你

最近識咗個女仔 我對佢有feel 唔知佢對我點呢

想拖佢手仔

Me?

真 沒有你我也可以生存

只是沒法生活而已

我無買過一次性

咁就想做咩就做咩

拖我

你今日拖咗未？

一時時啦

你都知答案
乜都講出口就無癮

我拖魚b就夠了

no u

緊係有 懶得沖

未

那 膊頭要嗎？

何必呢

唔準唉聲嘆氣

無人Joey我

用心觀察

有無第二啲頭

有嫁

有嘅

覺得方便啲
嗰啲1個月內未必用得哂

我eason你

我都joey你

乳？

你好fun呀

Wtf 咁多人講大話 睇黎係我太天真

唔識睇呀 屌

好眼訓

咁啱嘅我都joey你

想奶住你個粒黎瞓

我認真

你joey我啲咩

媽媽嚟㗎

早唞

我睇唔到啊啊啊啊

咁算數啦

全都給你

唉 攬攬

good night

拳拳有力

走先，聽晚再會

哦

有無人覺得拳拳好可愛

歡樂今宵再會

有

大滿足

你都係

滴得多好快盲
利申 冇追po9估眼藥水

有，拳拳好可愛

你唔要我啦

咁快下結論

真係幾fun既

我

禾是粉絲

頂你

晚安

我都覺

幾點呀 仲拍手 唔洗瞓呀？

我想挨喺你膊頭

花生bb

準備瞓

粉粉都係

放break訓教？

Thx

我Hins你

早抖通心粉bb

辣姐
我好少滴既
永遠都用唔曬一枝

埋埋

開fans club未

早抖花生bb

Kiss

會長

做埋D野先有得訓

我靜音拍手比你睇 kai針嗎？

早抖

整容Joey

我都想mute左你

有聲

整容都搞唔店

唔錯

Good nine

咁mean

準備緊準備緊

good eight

拜拜

死黑警

Good seven

要減見先得

我要做副會長

拜拜mama

減肥

Gd nite

我是你的手機mon貼
要望連登就要望住我

早抖啦粉粉

好攰再見各位bb

永遠當你透明

黑警死全家

哪來這麼多圖

奶緊塊mon貼

屌

早抖了！

你全日都掂住我

我好鍾意收埋呢啲圖

好痕啊 好痕啊

我一直覺得唔開心 睇馬車啲圖會笑返

More more!好正

唔怪得隻手咁臭

好可愛

洗手啦成日玩屎

好肥咩？

呢句仲mean過浮果句

正路

整屎撻畀佢食

終於唔係 ok 了
媽啊 我得左啦

又唔係話你 話佢自己玩屎姐

錯 比你食

我笑左出黎

咁可愛得唔得架

瞓覺了 早唞咁多位

Gn

依個正

早抖了土仔

抵你凍死

Cls

佢啲圖有魔力

佢好fun

聽日見 如果我有心情上連登既話

多謝

一定要呀 約定左

唔當值啦 晚安大家
呢2日夾埋都無瞓到7個鐘

我走開變態佬風格架喎

頂

粒腰士士

冇大隻仔攬你

早抖奇b

粒U

我攬公仔

嘻嘻

呢隻係咪奇豬

有無絲好中意比有好感既男仔摸頭

gdnite我我

攬過世啦

早抖牙土

好啦咁要簡一隻我最中意

是

你唔驚我咩
我好變態架喎
哇～噢

有⋯

鬥變態

gdnite幸子

攬舊屎

好正 好中意有身體接觸

我攬羊羊

我係天水圍墮天地獄獸

羊羊唔怕凍？

我對你無興趣sorry

我一比人摸頭就

邊個變態 我變態
我會食飯前唔洗手

好撚中意比人摸頭殺呀

Me2

我想要蠟筆小新隻小白

奧米加咆哮獸

真我會心都動哂

我想要你

幾時變到咁串的

好感上升

唔怕 有我攬住

摩登士家庭好似幾好笑

過嚟拎

竟然有人都咁變態
我會訓教唔記得熄燈架喎

我個小白公仔跌咗

好呀

之前唔知小白係狗 以為佢係羊 勁On9

跟你學

仲好易令人亂諗

我瞓教要有燈先瞓到 怕黑怕鬼

快啲買返

我唔串的

頂
喺屋企養羊

真。。

唔嫌棄我就好了

你好fun

幸幸巧中意羊羊

啲屎勁臭
但啲毛好好摸

收

訓醒先閂燈？
怕有黑鬼

傻豬

記住我 天水圍劉馬車 多謝!

怕黑怕鬼好慘架

巧耐無人咁叫我了

有無人想同拳拳睇戲

I know that feel

想睇恐怖片多啲

好傻呀頂

我細個果時都係勁驚......
屋企人又要廳閂燈 唔敢去廁所

想嚇親之後抽人水

小弟

想咸了

Doctor Sleep

約我

識玩

笑咩

唉

同扮跌 仆落大隻仔心口 一樣

正 之後就攬住我睇曬成套戲

支持幸幸

不得了

我細個都係驚鬼 搞到唔敢夜晚凌晨去廁所
所以呢家我有個壞習慣臨瞓前一定要去廁所先瞓得著

互叫

我都係臨訓都要屙番次先訓得著

拿拿拿 又黎啦

join埋

從來沒我份

不錯

約你條女啦

聽日一定會更好架 你話係咪？

開心

諗到我咁衰嘅

哈姆太郎

我多想再見你，那怕匆匆一眼就別離

拳拳眼瞓了

路燈下昏黃的剪影 越走越漫長的林徑

佢好鍾意叫我豬仔呀！！！

可是我明天放假喔

我叫你幸幸 希望你永遠幸運

向日葵瓜子好好食

估唔到會同人撞呢個習慣

想食 買比我

識聽 房東的貓

明天會見到你的

唔想見你

比驚喜你
可摸耳一齊食

偽文青

你食我吐既殼

豬仔

唔算啦
My little airport呢？

好中意比人搣面

Errrr errr errr呢獲野 尷尬了

講笑

咬到索索聲

好有彈性

點知係我唔想

我瞓教豬大家早抖

哦好呀

個個都放閃 賤

再見了

898

我走

係咪要大嗌

西湖冇中秋

今日諗左好耐
到底：我想就這樣牽著你的手不放開
係咩歌

拜拜你條尾

夜晚都咁鋥眼

jay?

啵雲雲

好好聽

U real sick 聽

好難捉摸啊

簡單愛 google幫到你

Yes
簡單愛
醒唔起歌名

yeahhhhh

杰倫 簡單愛

早抖幸B

謝了銘銘！！！

仆街撞到隻眼

咁咪痛死

要戴番個眼罩了

我成個彈起左

關你咩事

咩眼

要搵個圓形金魚缸笠住個頭

呵返我

即刻唔眼訓

好啦 我以後會靜d架啦

我既夢想係做太空人

小心啲嘛

想4

上太空未

梳 我知唔好笑

錫返 乖

有你在身邊多樂趣？

又諗起趣仔

呵番你

佢巧橙

我冇事

佢而家點

攬

時

佢又真係可歌可泣左d既

阿舜

黑椒牛丸

獅子狗

墨魚丸

打邊爐？

想

金菇

蟹柳

豆腐

Cow禾

肥牛

即刻冇胃口

響鈴

肥牛都變老鼠肉

天氣轉涼 想打

睇黎媽咪去左沖涼

打邊爐打邊爐打

仆街 傾傾下就5點

同大隻仔沖

會上癮的

往死𥚃打

基本啦

要配啤酒

沐浴露會唔夠用架喎

聽日要7點半起身

浮連續幾日都陪我當值

咩啤

快啲去瞓

冇人想陪你

沖極都沖唔完

諗起都正

身體卻很誠實

5點先瞓

1664

可以試下05:15

成日聽日講 我都唔知自己試過未

有5點3就會有5點半

禾艾浮浮

冇人會同你飲

試下07:00

求下你灌醉我啦

你扮醉都冇人理

之前唔開心想整醉自己 之後勁快連續飲4支啤酒 搞到呢家飲完一罐就覺得反胃

7點仲洗瞓

嘔落你個口到

特登想上腦....
飲完跑幾步路 上腦上到癲

搞到想試下添

冇需要咁做丫

想試下醉

咁又何必苦呢

諗起有個 嘔 倒帶左既gif

每日表白一次 我對手只有一個

點解我會諗起2girls 1cup

你get到？

體驗下咩感覺

佢啲反應又好好笑

我都想再試下

幸幸平時一邊追post一邊笑我地

咁不如一齊

剪短佢

好想買買買

點解會咁覺得

變下髮型

當我地 揀篤笑
但係明明我好認真咁表緊白

cls你又真係知

到到都有cam 好難唔知架喎

我都好認真的

想講...總結今日都開左好多個post下

今日應該無cam架喎

都有

加油
快爆post了

無依到點會有

收皮先 希望瞓到

我不行了 瞓先

茄：樣樣都比你知道哂仲得了既

再見

聽日見

早抖啦幸幸粒腰

唔中意！

蛋：你太chur了 逼得太緊

依句唔會講
我係唔中意你哈哈哈哈

不要太想我

我盡力啦好嗎？

推推推

矛人艾禾

尋晚啊！
做文言文做到臨瞓前
都見到啲字

發夢比d字追

多女

追到我暈暈地

近了近了

Diu 見到都想笑

哈！

你唔係跑得好快架咩

哈哈！

哈哈哈！